
                      Definitivamente después de ver todas las valoraciones no estoy hecho para el cine de autor la película no me gustó nada. La relaciones pero interpersonales que muestran la película con los distintos personajes me dejó algo desconcertado. La trama de la película no concuerda con lo que esperaba de los trailers previos que había visto. Me da la impresión de que muestra afecto psicológico es un poco oscuro del ser humano.
        
            